Game of Thrones第七季角色死亡賠率表

仲有唔夠一個月就season 7
作為尾二個季,我相信今季又會有好多人死,一齊黎估下有咩人會死

1.)Jon Snow(1賠999) - 佢死我切

2.)Daenerys Targaryen(1賠999) - 都係個句,佢死我切

3.)Cersei Lannister(1賠1.9) - 作為GOT首席臭閪,死就死硬,不過係睇下今季死定下季死咁解架姐

3.)Jaime Lannister(1賠12) - 身為Lannister要死既機會其實都好大下

4.)Theon Greyjoy(1賠10) - 龍媽三大太監之一,睇Trailer佢會同阿叔打海戰,唔死都一身潺

5.)Yara Greyjoy(1賠1.5) - 個格仲配角過佢細佬,好大機會死佢留返個細佬

6.)Euron Greyjoy(1賠1.2) - 同得佢2個姪打,死左九成架啦

7.)Qyburn(1賠1.2) - 痴撚線博士,同Euron並列第一位

8.)Gregor Clegane(1賠1.3) - 科學怪人,都好大機會死,不過作為Cersei近身保安可能可以遲少少先死

9.)Olenna Tyrell(1賠4) - 我唯一識既仲在生Tyrell,好鍾意佢好霸氣妹下妹下,希望唔好咁快死

10.)Ellaria Sand(1賠3) - 私怨撚,明明係佢老公自己柒得滯死左,但係又走去怪人,含啦八婆

11.)Petyr Baelish(1賠2.5) - 竟然唔記得左佢,呢條仆街又係死撚硬架啦,不過可能留返下季先死?

Js 有可能會死過再翻生

Jon Snow
你好大機會切

咁我戴返個頭盔先,唔係永久死亡唔計

我覺得2號選手大機會死
仲要1/2都切
樓主切丁賠率都......

仲有第八季咩？

我覺得會係sansa死

佢應該死撚硬

有冇人覺得qyburn先係最後大佬

yes,今季係尾二個季,所以2號選手要死都一定唔係今季死

我自己就仍住Little Finger係大佬,但而家有Theory話龍媽會變奸

如果the hound正如預料真係北上join jon snow 咁the hound好有可能話俾jon/sansa聽當日係邊個用刀仔脅持住ned stark
Little finger到時死十次都唔夠

今季好似係last一季啵

第七季有七集
第八季有六集
完左GOT可能出前傳 但應該等到我抱孫先會播

ed sheeran

Jamie 一死 即刻唔睇

之前睇Jaime演員個訪問 好似暗示左今季死

好似話有4套前傳tim呀

The Hound 呢
我買重佢死

Arya 拎住 little finger把刀

你切硬都得

死左會翻生個隻唔計呀!!!

cersei同littlefinger一定會死

Ghost

link?

我最鍾意嘅half man都唔講

佢都係大冷門黎

Olenna會死 Littlefinger會死 唔死我切
Olenna喺Jamie面前服毒死
Littlefinger畀Sansa處死

成個故事的描寫來講, 佢根本係其中一個主角, 佢戲份隨時多過龍女, 真係好難會死wo

Euron應該冇咁易死，佢第七季大奸角嚟好似
臭西cersei 快撚啲死

Btw LF同光頭佬都會死我覺得

邊個光頭佬?Mountain?

唔記得左Jon snow 點解復活
有冇人講下

大家都唔記得左got第二西女人

第二西女人今季應該都仲好安全,純粹幫Jon搞亂檔

小指頭最好就唔好死啦

我幾鐘意條撚樣 陰陰濕濕 古撚惑惑

我講呢個witchbitch

Bran同Arya

Qyburn咁熱? 佢個格低低調調唔似咁快死

the hound呢

Ser Davos問紅衣老妖有冇方法復活Jon,老妖好頹咁話佢唔識,跟住Ser Davos叫佢試下咁老妖戇又鳩鳩聽佢講真係試喎,丫屌你老味點知得左

成個過程好鳩

好難講,我都冇印象佢上季做左D乜,除左露左條J之外

個太監啊

mountain個細佬wo
半邊面比火燒到爛果個wo
你肯定你有睇？

矮仔呢

留名

arya 大熱

佢上季咪殺左幾條友,跟住同Brotherhood Without Banners個班友吹吹下水走去all尿個陣露左條J呀嘛

幾鐘意arya
唔好死

Bran 肯定唔會死

差D唔記得左佢,上季基本上係Dorne度露一露面之外都冇作用

bran其實都係仆街仔黎 搞到hordor變左弱智

Arya都熱?淨計今季喎

話唔埋最後結局係the night king打敗哂所有人 最後一個畫面就係the night king 同班white walker 一齊坐低圍爐拎住主要角色既殘肢BBQ

呢兩個肯定唔死

bran 條winter線係walker度去s8
arya 條報仇線既最後一個西后都未死，話唔定仲會追埋尾指，有排玩

順便講賣其他stark
jon真主角唔會死
sana係全劇最吉星拱照行運超人黎點會死

劇集拍到原著嘅邊度

120%

而家好似超過左原著

唔怪得要開賭局

咁GRRM寫完成套之前死左既賠率又係幾多呢

係咪得我一個覺得冇Cersei唔好睇

我係佢拿拿咁同劇組夾好個結局一齊出書好過啦

小說界富奸

come on james,
it must come to the end

咁撚肥,我都真係擔心佢隨時心臟病瓜左

真心覺得Cersei會死 因為要滅咗佢先可統一戰線去打ww

你可以唔駛睇
個演員都講到好大機會死

弒君
亂倫
滅口
不忠

咁既設定好難有唔死既理由⋯

Cersei個款都死撚硬架啦
但係jamie bb 可唔可以玩到最後一季

我買brienne
忠忠直直終須乞食
Sansa未必再蠢落去
都唔似會變醒
應該會累死brienne

唔想佢死
幾鍾意呢個角色
我估死既係little finger同reek

如果arya死咗 覺得成套嘢好似無哂意義咁

想我死？冇咁易

You know nothing

其實我到依加都仲未好明…佢比識得變臉嗰條友玩到殘嗰part係做乜？究竟係咩料？

Hodor成世淨係為左hold the door呢條線真係sad到癲

個個post都有人同我講呢句

佢師姐都唔係流

如果無變弱智 hodor應該抽得贏mountain

仲有Jonah(第六季隻手生野又比龍媽趕走嗰位)同Grey Worm(佢同Mossador黎緊有床戲)第七季究竟死唔死得？

尾指應該係final boss
話唔定為左鐵王座變埋whitewalker都仲得

無J都有床戲

Grey worm呢d忠心撚死鳩硬

估下sansa肥左幾多好過

傑比斯

白頭呀叔真係死得好無為

brienne有把斬妖劍
應該捱到去s8

Cersei真係死撚梗

似係左snasa而死
因為佢終生任務就係保護snasa

唔知佢可唔可以見到jaime最後一面

Missandei先啱
Mossador係佢啊哥

Arya上一季好悶
啲對白念咒咁款

估佢俾邊個隊冧好過啦

whitewalker
arya
jon
龍媽
尾指
margaery老母
jaime

太多不能盡錄

買grey worm死
忠忠直直 冇乜亮點 便當樣
Missandei有可能一齊死 悲劇情侶
但機會低啲 始終龍母需要妹仔
通常王后身邊嘅陪嫁妹仔都捱好耐

啲外國人估Jonah會比sam醫返好

Arya

醫返好都係食唔到女神

唔係呀
以為佢開發武器咋喎

龍媽食開嫩草架

樓主有無可能要連切兩條j GOT d野好難講

個個賭Cercei同baelish死
之但係一套劇要留啲奸角引人睇架wor
Joffrey Tywin Ramsay Roose Stannis Walder frey 死晒 Hound變埋好人
再死多幾個奸角
集齊成班好人打white walkers？
英雄式Happy ending?

唔記得littlefinger?

瘋后同弒君者應該s8先死
我買sansa同little finger死

Cercei其實好慘
唔好死啊
佢著宮廷件野真係好正
依家個look就好型

龍媽打到黎君臨城好難唔死喎

如果唔死又點解s8打whitewalker死

shame!

咪baelish囉

佢鬥志好強 唔想佢死

龍老母似最後一季死

睇漏梳
尾指野心家feel應該留到最尾
反而西后已經冇晒重要性，身邊既人死既死走既走
係時候退場

我都覺佢會同d龍一齊死

講真個句 用咁多劇情鋪排Theon出黎 咁快死好似又唔多合理

最後一季全部死清 都似啦
臨完場係戰場逐個死

得返jon snow 唔死，死晒身邊乞，繼續過悲慘人生

係 嗰陣笑咗出聲 因為荒謬得滯

係咪奸角一變好人就會死

arya jamie tyrion 最鐘意呢三個 唔好死

Arya jamie tyrion 仲有自己

Gendry 會唔會上位 報老豆嘅仇
佢低調到 都唔知係咪伏線黎

乜而加又話有s8 啦？有冇link
之前唔係又話s7 就完哂
又cut 到得番7、8集又遲播咩
雖然我都覺得7季講唔完

6+7共13集完呀⋯⋯

無定位仲行船，出左公海啦

Jaime，一係一齊死一係殺完之後自殺
加埋trailer 2 hound應該係決戰mountain，咁Lannister就完哂劇情了

環繞地球一週

可能出場十秒俾龍媽撞沉左呢

Beric Dondarrion有冇盤

可能最後一季龍老母 sansa 同癡撚線皇后
3條女玩三國演義
男嘅打ww

會唔會太冷，同埋呢條友似北上打white walker多啲，湊夠trailer 雪地12個人頭

s7打喇喎
捱唔到s8

s8打whitewalker

仲會唔會出場都成問題
石心夫人又cut左

有人提出 係最尾兩季終極最大反派係Daenerys 唔係佢自己想 而係呢個家族潛在基因係咁 專出瘋王 Cersei曾經咁講：

"Half the Targaryens went mad didn't they? What's the saying? 'Every time a Targaryen is born the gods flip a coin.'"
―Cersei Lannister

如果睇返書/其他資料 Mad King早期都係正正常常 係老左先開變化變癲
先假設Lannister, The Night King都敗北 最後剩下Daenerys and Jon 會唔會Daenerys都會變成癲 形成Daenerys VS Jon局面

本來呢個講法我都係聽下算 但直到我岩岩重睇S06E10 我開始有少少驚

呢個係咪一個伏筆 咁無情係咪暗示Daenerys開始有變化?

咁出到s10都未完

trailer有佢份，又玩火劍

佢呀哥已經係癲
咁可能癲既係jon

買自己未死得唔得

1賠999

隻狗爬到你身上喎

你仲要無餵佢地一星期

到左Season7 Tyrion應該都會慢慢開始唔應同Daenerys，因為佢愈來愈殘忍，用Dragon燒啲Westros唔屈服於佢嘅人
就好似Jamie Season6尾開始唔認同Cersei咁
咁樣去舖排Daenerys做final boss都唔奇....
到最後final係Stark同Targaryen打都唔奇

真係好懷疑佢拍唔拍得曬
仲有咁多野未講

咁易比你估到就唔係GoT

好唔想Lannister收皮啊
當年Justinbieber死 我都已經唔捨得

以我理解Jaqen係想訓練佢
令佢變到好打得或變臉之類
之後為家族報仇

龍女會燒死tarly成家
Sam會醫好jorah，等佢唔使變石頭人
Jon要同龍女合作，dragon glass向曬storm end度
龍女同jon唔會死
Sansa變左權力撚
Varys同tyrion 繼續hehe

我諗緊bran可唔可以上條龍身
龍唔死一兩條我真係唔眼閉

jaqen條契弟冇諗過俾arya返歸

佢最後個樣
擺明知arya一定都係arya stark唔係no one
不過應該都真係想殺左佢

駁唔到

不過講真一開始arya表錯情啫
冇諗過jaqen係刺客信條

肥仔應該唔會死，女野人 /個仔會唔會就難講啲

friendzone都好易死

今季arya一定大放異采
布仇啦

希望大j Podrick 唔好死

如果Jaime要死 應該同呢幕有關

啱呀 之後兩季都十集以下
可能佢某啲war用半集拍完晒算

你唔講都醒唔起有佢客串

Targaryen 興近親繁殖

難得一個好角色咁就死
都係捱埋兩季姐

估佢隊冧cersei

佢有同兩個導演講左結局同大綱 佢自己都知自己事

最鍾意arya 唔準死

佢把劍叫守誓者呀

佢應該係講，oath keeper係幾把Valyrian steel之一
可以斬ww

trailer有佢玩火劍

佢死左真係唔知仲有邊個黎砍ww

king of north 個throne 係木凳

死左是但搵個汁左把劍就得啦

Cersei趁地淋啦
殺我Margaery

係king in the north,唔係of

罪該萬死
好想同Margaery玩鼻交

大把draon glass

上次啲劍呀黑曜石呀個啲都留左係荒島俾ww守住啦

jaime今季都拎返把widow's wail黎用

Dragonstone仲有大把dragonglass可以執

醫好繼續服兵役

老毒撚

Jonah好型

Sam撻左老豆嗰把
Jon嗰把
Jaime嗰把

仲有冇？

男人婆 arya 把dagger

樓豬條J死亡賠率(1:1.01)

我就唔信佢2個今季會死

Little finger死9緊啦

上youtube睇都話會比細佬隊冧。
因為第一季曾經有人預言cersei嘅仔女會逐個離開佢，而佢自己又會死喺親人手中，結果中曬

上youtube睇都話會比細佬隊冧。
因為第一季曾經有人預言cersei嘅仔女會逐個離開佢，而佢自己又會死喺親人手中，結果中曬，佢仔女先後死曬。而殺佢嘅相信一定係兩個細佬其中一個。
我買大Jaime,因為第六季已經睇得出佢唔係咁滿意家姐，我覺得cersei結局會似Mad king,比人喺背後拮死。
而Jaime會成為Queenslayer

arya嗰把好似叫Needle

Cersei應該最後會想燒全城，上次佢剩係炸左個scept
Jaime就會斬佢
Mad queen

Needle唔會係valyrian steel
世界已冇人識造，只有人識重鑄

佢係咪講有另一把刀仔，但我唔記得幾時出現過valyrian steel嘅刀仔

第四季第一集，唔係第一季

有把valyrian steel dagger原本係屬於little finger
把dagger用過黎暗殺bran

又唔可以咁比，佢係慢，但係佢個故事太大，太複雜，真係要好多時間，要思考，所以我都體諒明白
但係富奸只係因為太懶

原來講呢把
Google左，我唔睇trailer的

其實唔洗合作 white walkers怕火
我諗城市製作火藥/wildfire仲快過同龍女deal

Song of ICE (Starks) and FIRE (Targaryen)

我心中既理想ending係Starks解決ww同人類之間既仇恨

再一齊南下打7癡左線既龍女

但cersei唔同mad king
jamie真心愛佢 而且係僅餘嘅屋企人
會唔會大愛到為城市殺cersei啊
最多走頭無路一齊自殺?
又或者tyrion殺cersei?

點解有可能合作？
Jon係龍女唯一親人

唉, 佢地合作真係好TVB

不過而家無左原著, 劇情越黎越TVB, 應該真係會咁發展

都要跟返GRRM個structure黎發展既

Jon都係targaryen.
North 交返俾bran同Sansa
Jon同佢姑姐近親繁殖 反正佢dum低條仔就係要搵過個lord. Targaryen傳統都會娶返同姓

Song of ice and fire會唔會淨係指Jon Snow
Stark同Targaryen血統都有

書寫得咁慢只係作者要雕琢，劇情同原著冇分別

但其實作者講過：唔知點解你地咁期待，好多人會因此而喊

所以應該唔會太tvb

唔應該話冇分別，應該話主線都係作者同意

最後可能變埋ww, 全世界一齊BBQ靠佢喇

我地上帝視角先知啫
jon可能到死都唔知自己係targaryen
假設去到山卡啦咁遠 bran話佢知啦
咁snow知道仲要諗方法說服龍母自己係
先有得近親繁殖

我都諗 會唔會因為人類死都唔合作
大結局真係打唔贏ww
Ww大佬坐上寶座

希望係咁

但係其實兩季趕住完, 都預左佢會正路咁發展落去收晒D線算

以前果D超展開應該一去不返

我覺得佢有想洗白ww既意圖

final boss 未必係ww咁簡單

唔會咁sad掛

JonSnow 想同wilding講和
被自己人隊冧 > 復活

之後

JonSnow 想同ww講和
被自己人隊冧 > 復活

之後

JonSnow 想同龍女講和
被自己人隊冧 > 復活

無限復活大愛左膠mode

話時話龍鋼劍好似唔見左一把

Jon snow 長爪
肥仔sam偷左佢屋企家傳寶 心碎
Little finger把小龍鋼刀
原來屬house stark果把巨型龍鋼劍 係red wedding 之後落左係tywin手上 溶左把劍重做為兩把劍 一把長少少既劍俾左jaime 既係oathkeeper 另一把tywin係joffrey結婚果日送左佢 呢把自條變態joffrey死左之後無再出現過

上季唔係比左 jaime 咩?

啱啱搵下冬天嘅影響範圍
原來得westeros有事 Essos冇事
如果arya 龍母varys tyrion佢地唔返黎
Westeros不攻自破

Jon佢地會唔會逃到東方大陸呢
所以第8季先反攻westeros打ww

淨係諗sam會唔會帶把龍鋼劍返去比jon team打ww
trailer見hound好似有份打ww

屌,little finger都2.5?傻撚左呀?
今季D Leak out都話比你知佢死撚硬,1賠1.1差唔多
JS一定唔撚會死,都變左做targaryan正統
等住同龍母亂倫咋

龍老母食親都大隻仔 Jon

You know nothing john snow

我覺得jamie似係
希望arya會捱得過

雖然知佢死硬，不過成套真係最鐘意佢，希望畀個痛快佢啦

And, darling, I will be loving you till we're seventy

Snow有大學士肥Sam照住
一定唔會死

Jon咁正義
知道要近親繁殖一定好撚震憾
啪完話佢知 應該會好啲

有冇人鐘意灰蟲 第佢個款今季死唔去住

唔覺佢會死得咁快
佢同varys食腦派
你估sansa咁易殺佢咩

trailer有幕戴左頭盔點頭個幕係咪佢 唔係好分到班兵d樣

Imp 都應該1賠999
佢應該先係最後企係度既人

會唔會lf同Sansa 攬抄兩個一齊死

Sansa個演員話睇完s7個劇本之後喊咗
Stark入面應該有一個會死
我估一係Sansa一係Arya
但如果有一個要死嘅話我希望係Sansa

我估到時係Cersei畀Jamie殺
大家攬住一齊死
之前個witch同Cersei預言話佢會畀佢個細路殺死
佢就一直覺得係Tyrion
但佢唔會諗到係自己整個個殘局出嚟攪到幾個great house打佢一個
攪到佢地走投無路要愛自己嘅Jamie幫佢結束依個痛苦
我估Jamie殺完佢之後會自殺
咁樣佢地兩個嘅死會震撼啲

其實手指叔都唔係"奸"，佢算係謀略型果種
起碼佢上集尾救左Jon，我估 S7 S8 都唔洗死

Sansa係吉星拱照行運超人 大聲笑撚左出黎
由S1黑仔到上季先叫好少少

Sansa 係全套劇入面第二煩西

話時話........唔知少年PI 漂流完未呢.......

佢十幾歲女咩技能都冇
死極都死唔去喎
次次都有貴人救

咁stark係主角佢就係奸架啦

咁好可能係arya隊冧西后之後死
佢倆咁好感情

冇可能Cersei係畀Arya殺
之前個witch預言過Cersei係畀自己嘅細路殺
一係Tyrion 一係Jamie
我估一定係Jamie 咁樣會好震撼好淒美

Bran會返winterfall
Jon遲早會知自己係龍

9成jm

或者更慘係arya刺殺失敗俾mountain隊冧

弒君開始弒君結尾
恭喜恭喜

蠢撚過西

佢要嫁俾ramsey慘過死啦

arya先係煩膠，學完師仲係廢廢地咁嘅樣，再有大事又等the hound救佢

小說有人幫佢頂

佢學完之後邊有再見過the hound 重睇喇
佢學完之後就殺咗Walder Frey喇

佢應該講s1 s2個印度佬

角色設定上佢只係小朋友黎
國破家亡仲可以逃出生天
過左大海之後都係食自已
算係咁

好唔想自己死
Sansa件煩膠肯死未

尾指唔死一日都唔會俾sansa死

佢應該係活到最後嘅一個
我最肯定就係佢 同tyrion

佢而家已經識變面，盲都殺到人
咁年紀都叫唔勁

arya 用咗幾個season講佢學師，啱啱先下山點會咁快死。

喺arya個list嘅都會死

check it out

岩

有冇update圖
frey死左啦
上季起都好似無再講payne

大家可以睇下超粒方既預告解析
好撚正

唔記得左佢點解要殺Beric Dondarrion,因為捉過佢?同埋red woman同佢都唔係好中仇口啫

買賣gendry

送走我個gendry bb

叫得game of throne
一定唔會係好人有好報，佢鋪左成套體驗人性險惡，到最後sansa被迫做壞人一統天下。打完whitewalker 之後bbq 中怒殺 jon, 龍女等所有主角 ，成就新一代mad queen, reset 成個 game

sansa + bran

唔知arya隻狼會唔會出返黎

唔知點解我覺得 bran 會去守城
故事嘅傳統上一定要有一個stark 做 watcher，有棍嘅，死淨佢一個

希望bran快d死左佢

其實死淨幾多隻,唔係好記得

成日覺得 Jon 就算 S7唔死，S8 都死硬

一定唔會死
否則三眼烏鴉冇後人

最多俾你切左再痴返啦

死剩我 同ghost

得arya 果隻未釘，佢隻狗個名我覺得有啲玄機

Arya named her after Nymeria of Dorne, the warrior-queen of the Rhoynar who lived a thousand years ago.

佢上一集講GOT S06E10既音樂分析仲正

係喎仲有Ghost 未釘

Grey wind - red wedding 死
Lady - Ned stark一開波殺左
Nymeria - 失蹤
Summer - 救bran死左
Shaggydog - umber殺左

得返ghost健在

各位巴打有無咩好網站講返故事簡介？
片或者文字都ok，等得太耐開始唔記得

youtube打got recap都好多
我都係前幾日先開始睇

summer死得好唔抵呀
最衰都係on9 bran

有冇可能arya想去刺殺西后失敗
之後同mountain打 比佢打到重傷
之後the hound岀黎幫拖 兄弟對決

但正路hound應該唔夠科學怪人打

咁可能就攬住一齊死

你唔係覺得hound唔死呀
插左退隱復出既大flag

係愛啊

睇返cersei嘅死亡預言
"And when your tears have drowned you, the valonqar shall wrap his hands about your pale white throat and choke the life from you."

Tyrion應該捏唔死佢
jamie咁愛cersei
都唔會無啦啦捏死佢
仲要係cersei喊喊下捏死佢

Cersei個瘋狂博士咁撚勁
會唔會jamie死左
Cersei想復活佢
大學士將jamie變科學怪人
之後失控殺左cersei

兵臨城下免得受辱，殺左佢再自殺唔出奇

到底tyrion係咪targaryen

Alt Shift X竟然冇人提

有諗過呢個可能
但捏死人會掙扎好耐 痛苦又核突
通常偷襲/盛怒失控先會捏死人
最後一刻一齊服毒仲好啦

駁一駁故先 覺得龍母打仗唔應該放啲龍出黎
Dothraki好易俾啲龍燒到

我都正準備追完po後貼佢

Sir Davos演技好好
佢為左個仔喊個幾幕勁深印象
希望佢有個好下場

最正既Got youtuber

我都好鍾意ser davos 雖然我成日笑佢係文盲

shireen咪教左佢囉
咁既年紀學得算唔差啦

Tyrion畀既advise有時都會錯,但Ser Davos既意見基本上未錯過

如果當日佢無叫stannis丟低red woman先去black water

當我冇講過

依家呢個大小打仗夠唔夠 個次出黎俾人圍住玩標槍

其實呢個係red woman 抽秤佢啫，red woman 去到又可以點？

屌, 點解我唔知你地講緊乜

去到叫stannis守左後門先
利伸9up

Stannis season 2打到去kings landing
Davos叫stannis唔好帶red woman
最後輸左
Red woman同stannis講 因為你無帶我去

其實大家係咪睇大陸字幕 d 中文名好柒 完全唔夠英文全神

You know nothing 你完全不懂

一係英，一係中英對照

我英文差,要中英雙語字幕先得

Yes yes

Black Water 比Tyrion d Wild Dire 燒到pk 果度 果度係GOT親生仔 Tyrion 既表演舞台啦，邊個去都死

Btw 我覺得Davos 會比Sansa 陰死，然後佢正式妖女化

Davos 似係唔夠d女人玩果type

莊雪，你懂個屌

咁耐之前我應該唔記得左, sorry
咁可能帶埋red woman都會輸呢...邊個知

一定睇中英對照

中文好似譯雪諾

你什麼也不懂, 瓊恩 雪諾

Sansa比人破左處
如果生左個Bolton 仔都幾過癮

我睇中英對照
成日睇中字睇到一舊雲 要噤返轉頭聽多次睇英字

我都係,但純睇英文又搞唔掂喎

即刻拎上去俾white walker

剝皮家仆街死未？

冚家鏟左啦

Red Woman 復活 Jon 果時，佢自己咪認左，其實d法力都係9吹，佢自己都冇信心

條仆街能力其實幾勁
佢本來贏，係唔好彩比手指叔突然從背後突襲先輸

睇左咁耐GOT係得個一場明顯見到有陣法

點會係9吹
佢生個隻b流架咩

唔想olenna死

佢鳩吹部份我覺得係佢話自己喺d火度見到乜乜柒柒

有睇書就知arya先係勁到核爆嗰個。。

好想快d出！

Agger 啲中文名好撚柒
嘜撚嘢小指頭

買左英文版睇左200頁放左係到

唔係所有人英文都咁好 所以笑下算
唔洗人生攻擊
利申:睇開全英

中譯名咁譯好正常，唔通譯做「小手指」咩，其他譯名如龍母譯「丹妮莉絲」、Stannis譯「史坦尼斯」，Arya譯「艾莉亞」都好聽
不過you know nothing譯做「你什麼都不懂」會好啲

Shit

我覺得就算聽得明英文都希望有字幕
因為有時會有生字唔識要load
或者講得太快

Dreadfort
Bolten

Dreadfort 唔係bolton原本座城堡咩

叫手指尾啦

如果淨係譯畀香港人睇，譯做手指尾最傳神

Baby you know~ I'm the man for all seasons

邊個死都好 Tyrion 一定唔會死

覺得Arya會死，一路以為佢係主角，幾季以來只係俾條支線佢做，唔會咁神單拖刺殺到臭西吧
three eyed raven Bran Stark 應該玩到最後吧

james 我覺得死硬。。。

唔係講緊Ramsay Bolton咩

呢兩條友唔到最後一季都唔會死

Sansa 同little Finger 如果死可能一齊。
Sansa和龍媽有D接近，又係好似開始謀算高左，我覺得兩個死一個。

好好睇喎

全英搞唔掂
啲地名 家族名 稱號 人名 種族好易撈亂

我反而就係想佢啲人名家族名稱號唔好譯

反而覺得佢會加入the hound果班人

人名睇中文仲唔掂

大太監死唔死都冇所謂,個角色真係唔夠其他人突出

頭一季都好地地，然後愈嚟愈冇存在感

bronn唔好死

兩個都係用腦玩權術
一離開red keep 冇左宮廷計個味野就變到好冇癮

由其是跟左Tyrion過大海之後更加冇作用,變左用黎襯托Tyrion

LF離開左red keep之後都仲有野睇喎

過左海之後都無人同佢地鬥智

原著有講Varys成立支軍團扶植個Targaryen謀反，同埋Pycelle係畀佢殺，不過電視cut晒，攪到佢嘅存在好似可有可冇咁

好靚仔

太監一路以來犀利既地方係個種低調
佢做左野你又唔知，其實又有d過鏡有交代
你唔知佢呢句說話呢個動作原本影響咁大
Little finger狗也不屌，快撚d死

太監係真正既造王者
尾指只係野心家

龍媽執到咁瘦

西后，隻狗望撚住你呀

我未撚見過有人越走難就越肥

呢幅圖有冇咩暗示
得jamie同隻狗有望人 仲要係cersei

隻手臂

龍母得30歲咋 呢幾年發生咩事
Sansa已經超越咗佢

冇記錯 fix 字幕組, 特別地方/人名 有中英對照

Sansa越睇越正

Sansa好撚大隻
Bran細個陣都好可愛 大個崩壞左

好大分別

rikkon唔錯

瘦 大波 勁白 係骨架大左少少
佢條仔矮細過佢 我係咪有機

啱啱開始睇第一季，d 節奏好慢...

第日開間串燒店，個名就叫Rickon

佢好似係暫時仲未有全裸鏡頭

無，應該簽約果陣寫明唔露了

Bran真係崩得好嚴重

Bran崩壞到我season 5定6第一眼以為做乜換左人

串燒好撚賤

侏儒第4季出走果陣我好期待佢會做出一番大事，結果淪為搞gag配角 HBO編劇個腦真係裝屎

反而佢既情況做唔到王，而家扶助龍母算係咁。

搞到Tywin 死係屎坑到都算大茶飯la
無論邊個 條線一link埋daenerys到就變得好膠

慢慢睇，之後就不得了

我覺得第三四季最好睇

Sansa 175
Arya 155
完全被比下去左

最尾張左邊果個係Arya

切咗先，佢復活你再駁返囉

季季都咁正

二條友都吃煙

講起女,有冇人覺得劇入面Margaery好正
但見返時裝look直刻

之前傳佢做Captain Marvel覺得都幾適合
可惜唔成事

依位巴打就有sense。名就係名，譯唔到，好無為。內容譯就ok
何況大陸譯音根本就唔係廣東話

套劇最正其實係入面果d妓女

有張gif係J Law想同佢say hi唔小心咀左落去，正到

shae

shae拍過咸片

夠龍后而家肥到師奶咁大鑊......

俾我實屌....

個pat dur架wor
不過我都制

肥腫難分喎
利伸:狗衝去屌

佢hunger games
剷左兩邊 幾型

lm

jon snow有冇機control到龍

嘩 龍老母宜家咁樣既

佢個樣明明係真係好靚 但就愈嚟愈肥

我覺得有機
Viserys雖然係純種targarian 但都控唔到龍
依到可能暗示咗即使係pure targarian都唔一定控到龍
反過來可以話 混血targarian都可能可以控到龍（只要你係畀龍選中嘅人）
加上Jon Snow可以翻生 我覺得係有佢嘅原因
可能就係為龍嗰到埋伏線

睇過
但唔好睇 對波似男人

名譯做中文仲難睇 反而英文易分啲

viserys唔係亂倫生架wo
佢呀媽唔係dorne既公主黎咩

唔係,Rhaegar老婆先係House Martell,唔係Mad King老婆

死左翻生計唔計先？

話左唔計啦

好鐘意ONION KNIGHT 但覺得佢會死

agger
同埋重睇season1
Jon有一下可以徒手拎盞油燈丟落去一個死左翻生既night watch度

係咪伏線

聽講第七季其中一條龍會變冰龍
我估jon 可以控制到冰龍

跟住咪紮住左隻手

套劇d "好人" 通常好易死

全英係內容都唔明
但中譯人名又鳩
其實一直都有個願望，D英譯中小說可唔可以人名地名keep番英文

原來咁多人都有咁既感受,實在太好啦

有衝動重煲一次

Btw好想知遲d中譯版會點譯hodor死個段
「頂住度門...頂住度門...頂住度門...阿多」

睇中英字幕冇煩惱

好鍾意佢

好型

Charming

香港有冇正式途徑睇season 7?

之前一次過煲晒6季，慾罷不能

HBO

GRRM講過老婆話如果arya捱唔到第八季會同佢離婚

而且根據第一季劇情 龍母因爲黑魔法已經失去左生育能力 所以無辦法近親繁殖

再睇番第九集，真係最精彩，先有三火龍進擊，中段jon snow 大戰

最鐘意係佢

我兩年煲左四次

Jon snow個段起雞皮

呢集單獨睇係好正,但個風格唔似GOT

唔會啦其實 之前d 戰爭太單調者 呢集落重本先似返樣

第十集影住Jon snow 對眼由bb仔轉去成人個莫真係起雞皮

幕

由第一集開始 一路最鍾意都係佢

睇返Dance of dragons
之前就係太少dragon rider
佢地比返啲targarian bastards去試騎啲龍
有啲得，有啲比龍燒死/食左
睇下雪巴係咪被選中嘅細路

HBO GO Asia $68 每月，手機平板電腦睇

想知有無cut 18+劇情？

冇

如果一定要有一個stark死
我希望係佢

第六季時，我覺得已經標榜緊六主角，
三男三女

bran番左winterfell
sansa可以

sansa又唔會上前線
活到最後啦

人類總要犯重複的錯誤

Arya幾時死

有無賠率

Sansa死硬 係睇幾時死姐
應該死剩Arya同bran

仲有十一日

點解呢？
佢一直都係最安全個個
次次都有人照住

想第三位 快 d死

通常主角先死得快

小指頭想推佢做皇打低JS，佢又唔駛上前線，又有
Brienne保護佢,佢真係幾難會死。

反而Bran 既任務係話俾JS知佢既身世，到時用完可能俾人殺左都唔定。

Arya係作者心目中女主角，又身懷絕技，冇咁易死。

當你覺得佢難死，佢就會死俾你睇

唔知真定假

如果little finger冇死
sansa都應該冇事

我覺得好大機會係真
可能個次序未必岩，但佢大部份提親既事都基本上係一定會發生，不過阿婆自殺就唔肯定喇

我都係睇左呢個，覺得都大家機會係事實。
不過咁既話有d失望

講定先
雖然唔知真假 但都唔好劇透呀大佬

有一樣肯定係假
Jon Snow原名唔係Aegon 係Jaeherys
有雜誌interview爆咗

Aegon好似係原著有出現

係時候睇下有冇人死

暫時第一集該中都中左

好彩之前睇過呢條片唔記得哂

咩二丫咩囧 咩熊 點解我睇唔明

sor，把dagger原本係LF？
之後點流到落arya度